口罩正式取代午餐肉

屌，成條街都冇口罩賣

上車機會又黎喇
炒口罩

啲女寧願肺炎